### 甘肃电信芒果登陆
[（甘肃电信芒果登陆文档）](http://git.pukkasoft.cn/seeingtv_epg/qing-hai-mangguo/blob/master/doc/%E4%BA%A7%E5%93%81%E8%AE%BE%E8%AE%A1%E6%96%87%E6%A1%A3/%E8%8A%92%E6%9E%9CTV%E8%BF%90%E8%90%A5%E5%95%86%E9%A1%B9%E7%9B%AE%E4%BA%A7%E5%93%81%E9%9C%80%E6%B1%82%E8%AF%B4%E6%98%8E%E4%B9%A6V1.5-WEB-%E9%9D%92%E6%B5%B7%E7%94%B5%E4%BF%A1.pdf)

### 甘肃电信芒果页面介绍

#### 首页(index.html)
![avatar](images/index.png)
* 首页的功能介绍
    1. 推荐位(位置1-14除了4):

        这些位置都是推荐位，其中1-9都是vas推荐位，10-14都是vod推荐位<a href="#/doc1/quoto/guide?id=vas推荐位和vod推荐位" target="_blank" style="color:red;font-size:12px">(什么是vod推荐位和vas推荐位)</a>

    2. 视频窗(位置4):

        视频窗刚开始播放视频为视频框栏目中随机播放一个视频，播放5分钟或者播放完当前视频时读取视频列表的下一个视频，视频列表循环读取

    3. 下侧导航栏(位置15-21)

        下侧导航栏点击后跳转到别的页面，都是固定写死的，点击18,19,20跳到电影列表页(movie.html),点击15跳到电视剧列表页(movie-week.html)，点击16跳到综艺列表页(variety-week.html)，点击17跳到同步剧页面，点击21跳到专题列表页
    
    4. 上方点击位(22-23)

        上方点击位点击22跳转到搜索页面，点击23调整到我的收藏页面
* 首页的数据获取

    1. 首页的数据1-14和背景图，跑马灯都是通过推荐位接口code为bba6ff07b0ac4b07b51a71fcd33ad06b获取的，后台接口的数据第一个为跑马灯，后台接口的第16个数据为专区背景图

    2. 后台接口2-15的数据为分别对应首页的1-14位置的数据，后台接口中2-10除了5视频窗以外都是通过接口里的httpurl跳转

    3. 后台接口里第5个数据为视频框栏目，视频框栏目下如果绑了节目，则首页位置4显示视频窗

    4. 后台接口中的11-14位置都是绑的节目，跳转时直接通过代码处理，id跳转

#### 电影列表页(movie.html)
![avatar](images/movie.png)
* 电影列表页的功能介绍
    1. 导航栏:

        导航栏展示运营后台编排的数据，焦点切换时右侧列表栏数据联动变化，如焦点在最新热播时，右侧列表栏展示最新热播栏目下的编排内容，焦点在0-3岁时，展示0-3岁栏目下的编排内容
    
    2. 列表栏:

        列表栏展示10个节目列表
    
    3. 页数提示:

        展示当前列表页为第一页，总页数
    4. 集数:

        展示当前集数，如果跟播中则显示更新至xx集，结束跟播则显示xx集全
    5. vip角标:

        收费的节目显示vip角标，不收费则不显示
    6. 片名:
        
        显示节目片名，因为有些媒资有[HD],所以代码里把[HD]去掉，如果片名过长导致显示不完全则自动滚动

#### 电视剧列表页(movie-week.html)
![avatar](images/movie-week.png)
* 电视剧列表页的功能介绍
    电视剧列表页和电影列表页基本相同，不同的地方在于

    1. 最新热剧栏目下右侧第一页为上方三个轮播图和下方5个节目列表

    2. 最新热剧栏目下右侧非第一页都是10个节目列表

#### 电视剧列表页(movie-week.html)
![avatar](images/movie-week.png)
* 电视剧列表页的功能介绍
    电视剧列表页和电影列表页基本相同，不同的地方在于

    1. 最新热剧栏目下右侧第一页为上方三个轮播图和下方5个节目列表

    2. 最新热剧栏目下右侧非第一页都是10个节目列表

#### 王牌综艺列表页(movie-week.html)
![avatar](images/variety-week.png)
* 王牌综艺列表页的功能介绍
    1. 王牌综艺列表页本周热播右侧和王牌综艺列表页基本相同，但是总页数只有一页

    2. 王牌综艺列表页右侧可以通过运营配置展示单集列表页

    3. 


    